721 元朗鄉黑恐襲 文宣post

睇完記得簽埋聯署

推

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

已盡所能
請高手指錯
如派上用場請隨意使用

日文文宣 屠殺影片字幕